Viu TV 世盃 點解可以搵d 咁樣衰的主持同嘉賓

慳錢到咁，不知所謂

連叻哥都冇唔使看了

咁啲主持真係viu既員工

杰寧

啲對白喺佢地琴日彩排嗰時已經聽咗一次